﻿Тестовое задание.

1. Задача. Нарисовать, используя HTML5 Canvas, график на основе прилагаемых данных (data.json).
График должен быть в виде японских свечей, с отображением объема сделок - https://ru.wikipedia.org/wiki/Японские_свечи
Временная шкала должна быть представлена, шкала цен - не обязательно. Пример графика - example.png

2. Требования. График должен подгонять свои размеры под размер клиентской части браузера.
Максимальная ширина графика при этом - 800 пикселей.
Высота постоянная, 400 пикселей.
Инструменты - angular 5, typescript, html5 canvas.
Использование библиотек третьих сторон, за исключением указанных выше, не допускается.
Внешний вид графика не обязательно должен соответствовать графику из примера, но правила построения свечей должныбыть соблюдены.

3. Формат данных. Объект данных содержит несколько массивов, каждый элемент которого содержит значение цены на определенный промежуток времени.

с - close, цена закрытия, на конец промежутка времени
h - high, самая высокая цена за промежуток времени
l - low, самая низкая цена за промежуток времени
o - open, цена открытия, на начало промежутка времени
t - time, время закрытия промежутка, в формате unixstamp
v - volume, объем сделок за промежуток времени.

Остальные поля можно игнорировать.





